九七年到宜家 你地係咩都學唔到

和理非已經玩左二十二年 香港仲係日日惡化緊 已經就黎住唔落人啦

衰D講句 到今時今日 難得殺開左條新路 你班和理非仲要屌 除左係鬼之外就係個腦唔多靈光 唔識吸取教訓！

勇武手足唔洗再怕左佢地 你地做緊ge野係真真正正救緊香港 寫緊入史冊

推

我信真係有合理非唔認同 但更多係鬼搞分化 手足係其他post見到要小心